細個媽媽教如果遇到壞人要打電話報警而唔係用whatsapp

警方日日4點鐘提醒我而家香港真係好多暴徒
而家啲暴徒咁恐怖
喺條街見到啲著黑衫戴口罩嘅已經好驚
唔知係唔係壞人

但我聽到警方今日呼籲我哋遇到呢啲危險人士用whatsapp通知佢哋?

真心一問，呢個年頭原來遇到壞人係用whatsapp通知警方而唔係打電話報警?
係唔係我太脫節?

有冇人可以講我知

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰